{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007453",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 시크릿문펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 未成年者が同性の場合は、両親と通話した後に入室できます。 予約人数に追加人数が生じる場合は、予めペンションまでご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生する可能性があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に宿泊するペンション以外は、ペット同伴時に入室を拒否される場合もありますし、これも払い戻しはできません。 チェックインとチェックアウトの時間は、次のお客様のために徹底的に守ってください。 客室や周辺施設を利用する際には、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償をしなければならないこともあります。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式の炊事は認められておらず、個人用炊事道具は持ち込めません。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙される場合は指定された場所をご利用ください。 他のお客様に迷惑をかけかねない過度な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金や料金表が正しく表記されていない場合は、自動的にキャンセル処理され、正常な金額で再予約が可能です。 入室利用時にスパ及びジェット機を無料でご利用いただけます。 利用時間には制限がなく、ジェットスパをご利用いただけます。 液体入浴剤も提供します。 個別バーベキュー施設では入室後から22時まで利用可能で、個別の屋外テラスでバーベキューを楽しむことができます。 バーベキューグリルは遠赤外線グリルで、追加料金が発生します。 幼児と子供が一緒にする場合は、安全に注意してください。 IPTV及びWiFiを利用して客室で素早く便利にインターネットを利用できます。 ネットフリックスも可能です。 バーベキュー場では室内や客室にある個別テラスでバーベキューを楽しむことができ、遠赤外線グリルで追加料金が発生します。 駐車場があり、最大7台まで駐車できます。 周辺の観光地としては斗密里釣り場、ムンバウ生態公園、梨花園、カルボン山自然休養林などがあり、距離は自動車基準で表記されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者が同性の場合、どのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "未成年者が同性の場合は、両親と通話した後に入室できます。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加人数が生じる場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数が生じる場合は、事前にペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊するペンション以外は、ペット同伴時に入室を拒否される場合もあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウトの時間は、次のお客様のために徹底的に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、宿泊客に毀損や紛失に対する責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式の炊事は認められておらず、個人用炊事道具は持ち込めません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかける行為は避けるべきですか？",
            "answer": "他のお客様に迷惑をかけかねない過度な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合、払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間未確定により料金や料金表が正しく表記されていない場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金や料金表が正しく表記されていない場合は、自動的にキャンセル処理され、正常な金額で再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "スパとジェット機の利用時間はありますか？",
            "answer": "入室利用時にスパ及びジェット機を無料でご利用いただけます。利用時間には制限がなく、ジェットスパをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの利用時間はありますか？",
            "answer": "個別バーベキュー施設では入室後から22時まで利用可能で、個別の屋外テラスでバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの種類は何ですか？",
            "answer": "バーベキューグリルは遠赤外線グリルです。追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "幼児や子供が一緒にする場合、何に注意するべきですか？",
            "answer": "幼児や子供が一緒にする場合は、安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "客室でインターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "IPTV及びWiFiを利用して客室で素早く便利にインターネットを利用できます。ネットフリックスも可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場でバーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "バーベキュー場では室内や客室にある個別テラスでバーベキューを楽しむことができ、遠赤外線グリルで追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場があり、最大7台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては斗密里釣り場、ムンバウ生態公園、梨花園、カルボン山自然休養林などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 697,
        "QA": 902
    }
}